解放軍走出石崗軍營 穿戰鬥服荷槍巡邏

靠嚇

走唔到記得call 消防救人呀！

一早都知出咗
HK01影到有解放軍帽係元朗地下

快d開槍
等唔切啦

呢個位不嬲有咖啦，之前踩單車見過

閱哦

攬炒囉

悶.....

老解冇收視啦

係就快撚D，唔係就收皮啦

係出就快